死獌狗早兩日唔係輸左比英冠咩 搞乜鬼今日李城都搞唔掂呀

打多個都和 死獌狗

屌你 咁都記得我開過post
連我自己都唔記得有開過

呢度d曼狗好撚小氣架

死獌狗咁都搵得番出黎

獌狗真係好小器
本身個post得一個回覆 連樓主我都冇左件事
獌狗就上曬心

冇人理你就冇人理你啦

錯重點 重點係獌狗小氣

秒

正2gc好波

我係你就潛啦隊軌咁柒

唔洗啦 我轟拎完英超要休息下
大家都明

咁樣都可以抽出黎bin
仲要bin到應一應

打多個都和呢句真係應哂

軌幫鏝含到柒咕碌咁撚樣

呢句真係唔知點幫

咁又幫鏝含
獌迷唔滿意鄰居就比d膽去開post嘈啦
成日陰d陰d 入轟數

但輸比英冠唔中
可惜

重好講 你應該多d入來支持我

點止休息下
有撚排你休啦

開得個post出黎抽水就預左有機會比人鞭架啦
依家又喺度怨鳩人地小氣

人地上年上無歐洲賽踢
今年真係要休息架

yes
樓主唔on9我地點會小氣到

屌你老母閪
抽水果時又唔見你咁嘅
死全家啦賤種

小氣軌

依個post我連自推都冇
我自己都冇放係心上
傷害左獌狗內心真係唔好意思

全力英超呀 好在拎到

你緊係唔推啦
同一輪轟都和左拖肥